呂麗瑤越反抗，教練越強壯

麗瑤： 也咩爹
説著便掙扎起來

教練見狀就變得興奮
因為他從來無見過咁正既身體

於是就加大力度
最後麗瑤真係頂唔順
面部表情扭曲
痛苦地叫了一聲：呀

麗瑤和教練在做啞鈴訓練